daniel prévost ur października w garches we francji francuski aktor i komik znany z występów w le petit rapporteur we francuskiej telewizji ojciec daniela prévosta był kabylem wybrana filmografia les petits ruisseaux le petit nicolas pas sur la bouche le dîner de cons lœil qui ment uranus la fête des mères linki zewnętrzne